天氣真係好影響人情緒

今日、尋日完全係兩種心情
唯一一樣冇變都係咁灰
尋日係吹住風咁灰
今日係慶住咁灰

今日真係熱左好多

其實落雨又有咩好怕？